[名牌]card holder+散銀包

近排搵緊個擺到6-8張卡加少少散銀的cardholder
睇過valentino, prada, ysl
擺到卡又擺唔到散銀
擺到錢又唔多靚仔
所以都係揀唔落手
Budget大概二千幾
有冇有米絲可以俾啲意見

Pish

lm

burberry有出有拉鍊嘅card holder
我個人幾鍾意 好多岩岩好2k

Lm

Chanel coins bag

有冇啲女仔款呀

點為之女仔款
你睇下佢women果邊嘅coin case岩唔岩
你要擺咁多卡要有d取捨 一係卡同銀擺埋同一格...

睇嚟都係要犧牲少少 唔該晒絲打先
搵日去望下真身

同問 唔洗名牌 個色水同pattern見得下人就得

有冇睇過巴黎世家？moynat?

樓主加油 你可能要去行下d鋪頭

呢個點睇？價廉物美多色入 好似擺到好多卡

Balenciaga個款幾靚 但係條拉鏈位會唔會好窄

YSL Fragments Zip Pouch
不過卡位唔多

我覺得ok lor

要襟用既比貴少少買BV啦，3000有找，質地好

MCQUEEN 開心使用中

仲有咩？好似冇再出